有無人喺台北旅行買到一盒盒既口罩？

我依家喺台北
今日6,7點起身撲口罩
行咗N間便利店都話今日冇補貨
行過啲藥房又話賣晒
依家康是美同屈臣氏會賣每人3個口罩
2個人瘋狂走囇好多間先買到18個
依家屋企啲口罩倒數緊(20個左右 3個人用)
打算買足佢個限額分俾身邊同樣赤貧既朋友
有無人喺台北旅行買到一盒盒嘅口罩？
可唔可以話我知係邊度買到
3號翻香港

依家喺台灣一日用一個
打算留翻喺香港先用

推
我唔想死住呀~

而家台灣實施限購 暫時去到15號每次只能買到3個
你去旅遊區一定無
去啲住宅區嘅便利店會大機會啲
全家多數入貨時間係凌晨 2 － 3點
七仔係朝早

good luck

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我會努力 多謝你
我都唔知幾時先可以買到50個

我月頭去係夜市嘅鋪頭仔買到，咩認證都無不過台灣製造

呢幾日會多返供應

你呢一張係邊度影？

而家2 月喇
過年成個台灣都無盒裝醫療口罩

我都有諗住去少遊客嘅地方搵，帶幾十個返黎頂住先
但香港機場我覺得最高風險
諗緊好唔好 cancel trip

日日朝早6,7點起身心好累
啱啱去完翻黎2個人買到12個
希望下午買到

你會去幾多日？

三日咋，只想見下朋友，點估搞成咁
諗緊好唔好 cancel 唔去
如果去嘅又去邊度搵口罩

我都係便利店，康是美，屈臣氏嗰啲
藥局無貨，去急症室又太遠
不過我覺得都係要撞彩
佢哋有時朝早入貨，有時夜晚入貨，有時晏晝入貨
因為我cancel trip 無得refund所以逼住去

不過我覺得台灣冇乜嘢
依家無社區傳染
啲人都係乖乖咁戴口罩
主要都係香港機場嘅問題

最擔心咪香港機場

我就係想講1月頭已經周圍無盒裝
留7日搵左好多間便利店，藥房，搵埋民居附近d超市都無
反而經過夜市啲鋪頭仔先買到

想問下台灣嘅情況點樣
夜市/旅遊區嘅人流係點？

冇乜特別
一樣咁多人

而家應該唔會買到盒裝口罩
上星期去完台灣都係買到2包only
同d台灣fd傾計佢地都話而家政府統一左配給短期內都應該係得散裝口罩

人係台中，一個都買唔到

咁樣要自己做好安全保護措施

我星期六買到一次一包五個

然後就冇然後了...
岩岩好今日都用鬼哂
叫做減少消耗屋企庫存....

仲有人覺得會有所謂既大貨到

係，我買到果2包睇返生產日期都係之前整落既存貨
而家可能連包裝都未必有

冇可能買到 訂開間口罩廠講咗所有貨俾政府
唔會有貨俾街外

政府統一徵召 2月15前都唔會有

早幾日嚮台中便利店見到有三次元5包裝

咁驚 下星期去都驚買唔到
自己帶一盒去先
用哂買唔到咪重用囉！

有大貨到呀
我今日見啲藥妝同百貨店都有盒裝買
應該開始多

請問巴打係台北邊間鋪頭同埋大概幾點見到？今日行左好多間都冇口罩，唔好講盒裝

巴打係台北邊度買到10個裝呀

饒河街夜市有5個裝
不過係幼童
但係佢好似唔係好可靠咁
我依家up唔到相
我夜少少睇吓放唔放到上嚟

我依家放唔到相上嚟
你急唔急要？
我夜少少試下再放上黎🙏🏻

有咩？喺邊，完全唔見有

今日行哂成個北車同後站都冇，間間都貼哂話賣哂
我咁啱過路一間返貨先買到三個呢幾日喺台北用

我1點去買
店員話有50盒
我只係買咗一盒
因為已經夠用所以留翻俾啲台灣人
•
西門站6號出口隔離嗰間藥妝都有一盒盒既口罩賣
•
饒河街夜市有間雜貨店有
格局大約係咁
賣啲內衣褲 襪之類既野
佢掛喺個架度
你問佢就有
但係我唔敢買好多
一黎佢係幼童size
二黎唔知咩規格 有冇bfe嗰啲
好單純一個包裝(見下圖）

•
有巴打話大醫院出邊嘅販賣機有得賣
有係有但係可能對我地來講太遠
每人只可以買一盒
而且一盒得兩個
•
除咗便利店有得買口罩之外
康是美同屈臣氏都有
•
可以去藥房或者一啲買醫療用品嘅店問吓
佢哋都可能有

希望大家都買到

放咗資料上嚟
希望你買到

感謝你
我台灣朋友都話買唔到
我唔想再搵，好 stressed, 開開心心去玩食下野就算

唔好特登去
佢哋返貨啲日期同時間好奇怪
唔好因為搵口罩而打亂行程
咁岩行過就去問下

感謝🙏🏻

我地冇醫療卡咪冇得去藥妝店買？
定星期日無限no.時可以買

買到但唔係中衛，都好多人買舒適久